{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 모던239펜션(스파,엘리베이터,문화누리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、ペンションは電熱器具を持ち込むことができず、ペンションの内部と周辺では爆竹の使用が禁止されています。 また、夜11時以降は、高声、放歌、または喧騒な行為はせず、他の利用客のために静かにしてください。 客室予約の際、人数追加や追加オプションは当日現地にて決済する必要があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの同伴入室は拒否され、不法搬入の場合は罰金が請求されます。 未成年者や同性の場合にも当該ペンションでは入室できず、入室と退室時間を遵守しなければなりません。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、夜に騒がせる行為は、他の利用客に被害を与える可能性があるので控えるべきです。 ペンションの内部にはスパとジェットコースターがあり、いくつかの客室にはスイミングスパとサウナがあります。 バーベキューの利用は客室によって異なり、料金と利用時間も異なりますのでご確認の上、ご利用ください。 ペンションの内部にはワイファイが使用可能で、便宜のために常備薬も完備されています。 駐車場とエレベーター施設も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部と周辺で使用できる電熱器具はありますか？",
            "answer": "ペンションでは電熱器具の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部と周辺で爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンションの内部と周辺では爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夜何時以降は静かにしている必要がありますか？",
            "answer": "夜11時以降は静かにしている必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に人数追加や追加オプションは決済できますか？",
            "answer": "人数追加や追加オプションは当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないこともありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できるペンション以外ではペットの同伴入室はできませんか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンション以外ではペットの同伴入室は拒否され、不法搬入の場合は罰金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合にも入室できますか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合にも当該ペンションでは入室できず、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "火災予防のために直火での料理は禁止されていますか？",
            "answer": "火災予防のために直火での料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、夜の騒音に関してはどのような制限がありますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、夜の騒音は他の利用客に被害を与える可能性があるため控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの内部にはスパとジェットコースターがあり、いくつかの客室にはスイミングスパとサウナがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は客室によって異なり、料金と利用時間も異なりますのでご確認の上、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でワイファイは利用できますか？",
            "answer": "ペンションの内部にはワイファイが使用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場とエレベーター施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場とエレベーター施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 701
    }
}